見到民陣出鏡就知要 ....

要翻屋企訓教

準備出黎遊行